警黑再合作：落炮台山黨鐵站打人

1959，北角福建幫追落炮台山黨鐵打人。 #現場情況

仆街
打完人又唔拉

拉黑衫落手扣
拉白衫唔落
驚黑合作

西利
見到有記者就叫人唔好要問福建幫啲人叫咩名
跟手就放走

一定要清算福建幫班冚家鏟!

香港人權及民主法又可以加1分

煲大佢呀

推

cls 佢地手持武器就係防暴隔離行都無事
追市民亂打.....又再放走埋

拉，一定拉，拉比人打果D

係正防暴面前出拳打人，防暴完全唔理

屌佢老味系！

做戲都費事

now 見防暴放走人

警黑合作

咪係，屌
拉啲t shirt短褲市民
屌佢咩

快閃組

幾時可以清算

push

以後有撕紙狗直接郁手 唔洗講理由

香港人已經變左做二等公民
大陸人就即放行

有無人有片

屌睇live見到 RTHK影得好清